【慢電視】朝早起身畫漫畫

要全職返工又要畫漫畫
唯一方法就係早d起身
每朝5點直播用photoshop畫漫畫，
得閒既可以入黎當慢電視睇
鍾意畫公仔既朋友可以交流下ps心得
覺得我畫得樣衰更可入黎屌

直播：
HP：

加油樓主！ 畫風不錯wo

謝謝

畫兩個鐘收檔返工
多謝各位
下個返工日再見